【特區政府係殺人兇手】烈士願安息

快睇蘋果動

我々は個別の11人。ここで我々が倒れようとも、個別の自我が我々の意志を引き継ぐ。よって我々にとって死は意味を持たない。

心好難過